長沙灣連儂牆GG左，想問下當區邊間影印鋪又平又黃？

開名怕有藍屍搞鋪

推

你講元洲村嗰個？